UralCTF{jf0SYQYgXJsbSFa2EbPynOXpi9fOW1Yw}

-Док, нам срочно нужно вернуться в прошлое!

-Что такое, Марти?

-Я что-то поменял в коде, и все упало!

-Марти, ДеЛориан на ремонте: найди другой способ разобраться с этим.



[Задание](http://5.1.53.117:1111/nt6G3ziNVxPAa3DbRCerltv2KEKbmBJR)